黑人叫nigger,華人叫chink,咁中東佬?

Middle finger

Mediterribleness

Terrorist

Sand niggas

叫啊叉囉 第一日浦深水埗啊

Kebab

Asshole

Curry

dudulududaidaidai

可以叫paki但點解樓主你唔問白人叫咩呢

isis

大學果陣係叫佢地做Kebab佬

dad-li-ma-li-bu-di

paki係南亞，唔係中東

Suck

donggi

MiddleEAsT

Bomb

西亞南亞一樣樣

Sand niggers

讀過地理未

Shit

Mohammed

白人叫Cracker

allah akbarer

noodle

camel

Abu Hajaar

bomb

中東佬

goat fucker

Akbar

mid east lou

Allahu akbar！！！！

ISIS

ching chong

Isis

Refugees Welcome

Fork

賤種

BOMB

Muzrat

Dune coon

smelly

Fossil nigga

Middle easter

Anele

我屌

[size=6]爹哩媽哩布丁 [size=6]

MaliMali
Semi nigga

Terrorist with boom

吾係white trash咩？

archer

motherfucker

咁俄佬呢?

bomb!

Yellow nigger

Backpacker

bomber

Muslims

Falafel

Pigga 形容扮黑人果啲中東鳩

Dog

根本就係 成班連登on9仔同波台狗係度nigger nigger
根本人地當你同一等

包頭佬

Sand monkey's cousin

Bomberman

Mohammad
Brownies

認真mode

叫做 Wog

叫 fucker

Bomb！

Dirty Arab

Raper

Arabbish

有啲叫 white trash

pig

Sand nigger
Kebab
Remove the kebab

Allahu akbar

但係Kebab其實幾好食

White trash

Wog唔係講緊歐洲人咩

Cracker 中文係黑力架

Bacon

Arab

Remove kebab

0正皮0負皮

竟然#35 先有人講？
全句係 Allahu Akbur !! Bomb!!!

Balenciaga

is

叫靈車

Camel fucker

Ching Chong Ding Dong

白人一般稱呼佢地 sir/master

阿拉花瓜

笑撚左

Win!

認真
sand nigger

Sand nigger

Al Akhbarrrrr

真主偉大

camel fucker, or goat fucker 都得

boom

Bin laden

L4D2

Mac nut佬

oral

paki

habibi

Oral 食

Kebab笑撚左

Btw Turkish呢

Aluwakbar

聽開係Haji